攪錯呀,灰衫男起碼要斷手先對得住個位斷耳啦

仲輕手過琴日個個阿伯